早午餐

碟意粉好正

不過要洗碗

幾正

狗煎蛋好勁

邊個煮架

Me

Al dente